有個死MK famj死偽黃用支付寶做打字呃啲小學生錢

呢條撚樣成日食藍店又用支付寶啊都算啦最仆街嘅係做埋啲死人打字呃學生錢

咁我信打字係有錢賺嘅，不過同做問卷一樣

一星期 百一至百三蚊囉，仲有好多時候用左你好耐時間去做，有啲又有局限性

你是鳩但一日返個pt都多錢過佢果種囉

一日700輪撚到你？啲人未撚訓醒

娜娜個妹黎？大陸雞味

後生版娜娜？

又係啲支那式化妝